深圳樓價幾年前已經超越香港

個報導記得係2年前

用最高紀錄呎價的福田樓，同深水埗/天水圍比

之後話超越左香港

貪曾果間幾千萬賣左🤤

而都3百萬人仔，買到間幾好呀

前海 GDP 完勝香港。

好撚好笑。

單計啟德，個gdp夠世界第一

用新發展區計